{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48977&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경포대 브라운도트 호텔"
    },
    "text": "当宿泊施設では、安全のため風船、シュッとお粥、ろうそくなどのイベントを禁止しています。 また、未成年者は出入りが制限される場合があり、身分証明書の確認が必要です。 チェックイン/チェックアウト時間はそれぞれ6時と12時に決まっています。 払い戻し規定はヨギオッテ側の規定に従っています。 直系家族でない場合、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 また、すべての客室は禁煙客室として運営されており、喫煙時には客室整備料金がかかります。 オーシャンファミリーツインとオーシャンラグジュアリーツイン客室は直系家族であれば最大4名まで入室可能です。 駐車場は計35台の駐車施設を保有しています。 客室の内部施設としてはネットフリックス、ユーチューブ、テラス、そして55インチの大型テレビなどが提供されており、禁煙客室として運営されています。 フロントおよびその他の施設としては、ロビーで冷蔵庫で無料のミネラルウォーターを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設では、どのようなイベントが禁止されていますか？",
            "answer": "風船、シュッとお粥、ろうそくなどのイベントが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊施設に入る際には何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限される場合があり、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン/チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6時、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "払い戻し規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し規定はヨギオッテ側の規定に従っています。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "直系家族でない場合、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙客室として運営されています。"
        },
        {
            "question": "オーシャンファミリーツインとオーシャンラグジュアリーツイン客室には最大何名まで入室できますか？",
            "answer": "オーシャンファミリーツインとオーシャンラグジュアリーツイン客室は直系家族であれば最大4名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は計35台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設には何が提供されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはネットフリックス、ユーチューブ、テラス、そして55インチの大型テレビなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設では何が提供されていますか？",
            "answer": "ロビーで冷蔵庫で無料のミネラルウォーターを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 416
    }
}